政府派發污漬口罩予水泉澳邨居民

啲口罩好黃

口罩味屎

林鄭閪味口罩

開過光,識條鐵咩你地

咪之前d大陸狗拎黎抹鞋底個d廠整囉

支那人用支那口罩有咩問題？
咁唔撚滿意死撚返上大陸啦
大陸閪

口罩點樣可以間接用？
戴個乾淨口罩先，再笠呢個污糟口罩？

加持左

好黃 手足

而家係咪政府派你地都唔滿意 係咪想作反 係咪有不滿

嘩屌 二手口罩

以毒攻毒
沒事兒

唔敢直接用？洗完再用？
乜撚野人黎

就算有毒都唔使驚喎
以毒攻毒呀
信政府

想問大家點知收到嘅係藍屍

好黃

蒸吓 殺菌先

做布口罩嘅濾芯

林鄭D閪屎嘖

最近都收到
無仔細睇過啲口罩，不過信唔過林鄭
就算無污漬，都唔知有無菌